邊到有好食嘅酸辣米線

如題
最近愛上咗食酸辣嘅嘢
但我犯賤其實食唔到好辣
求推介 最好有得揀辣度
多謝各位

Lm

譚仔

最近瘋狂食緊
又平台夠酸

南記小鍋

多謝曬
下星期就去試

多謝曬啊

景霖

川味